應該點做好...

我朋友早排同個EX (果時未散)
講起我朋友屋企人既野
佢個EX識我朋友個家姐
朋友話發現到個家姐好似有D異樣
成日有個男人搵佢
諗著問下睇下收唔收到咩料啦
點知個EX同佢講 果個男人原來係有婦之夫
初頭都唔係好信
直到尋日我朋友睇到個男人又send msg 俾佢家姐
當時佢家姐訓緊教
我朋友好奇心起就睇左幾個對話
話咩老婆沖緊涼 可以同佢 chat 下
send 哂D 心心咀既 emoji
屌你咩 有哂家室 仲玩人
個朋友既心情好差 同個EX又岩岩散左
屋企人又唔生性

佢問我應唔應該同屋企人講
我真係唔識答佢

無人理